去到呢個年紀，已經唔知可以諗咩

唔好話
唔知可以做咩
係連應該諗咩
都一頭霧水
到頭來
索性乜都唔諗
一片空白
得返個殼係世上
做人球
唯唯諾諾
凡事跟人口吻
唔承認亦唔否認
不置可否
人地笑
自己笑埋一份
諗返以前
以往都會諗
點解以前係咁
而家又會係咁
不捨
不堪
但而家
只當係封左塵既歷史
人大左
連蠟筆小新
都怕睇
而家viutv做緊
每半年有單行本
其實大人睇返蠟筆小新
心底裏
每一幕都默默難過
仲有相聚一刻又係

我都係
咁諗
臨訓前
打個飛機
又一日
第二晚
如是
唉
黑警死全家

你咩年紀？你講咩？1999

你
咁樣
分段
真係
睇到
我
好撚
辛苦